[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(22) O88A奶阿奶 奶阿奶

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

投票預告：

PRODUCE 101第二季預告：

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

新手必看花名list：

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

練習生自我介紹：

自我介紹中字：

初見面 (Eng sub)：

投票預告：

EP0 預告：

職業棒球開幕式幕後花絮：

ASMR片段：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：Somi

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

舊posts：

開post template：

開得咁快

請支持雍成宇BB

雍成宇BB Popping

雍成宇BB 奶呀奶 focus

每日記得去

投44號雍成宇BB

大家帶F社雍成宇BB行Check路

豆丁

同wb返學留名

新Po lm

必屌

巴打受咗咩剌激脫飯

幫留名

又係時候幫Oppa BIN C

幫召集

幫手召集

唔QUOTE啦 SOMI巴BINC好波

呢個先係三人組呀
三人組只認豬鹿wink

三人組萬歲

幫埋便便

第一頁碎紙

愛美絲會唔會係世界最好既絲

CHECK!
文福新圖

上次都有人幫我長頸鹿留第一頁 各黨友好

見到中台都有金鋼棒

我都想新東方有

眼鏡黨留名

外加98cp

便便越睇越日本人

想有就整啦

眼鏡留名
招攬黨員中

CP推

仲有莎莉

代表做番你正職
推nu'est 啊

連登推都是好朋友

入坑圖

連登推表演精華

豆釘A級表演：

Winkboy表演：

雍雍A級表演：

Oppa wave精湛表演

NU’EST 催淚片段：

歡迎恥笑：
屌閪舞

樂華小朋友天才表演：

多謝愛美絲幫手貼金剛棒
各黨友好
Rbw幼稚園留名

瞓醒又新post，你班痴線佬

留名奶啊奶

遲啲用電腦就整
表示推人打口號好廢

我都冇口號 唯有放圖
可以搵雍黨幫手好多人材

正

我心目中冇一個口號勁過丁一族
救命

我重申多次
呢度巴絲係會強推自己鍾意嘅練習生
亦會群插唔鍾意既練習生
但只係個人立場問題

例如賴冠霖本身話自己來自中國台灣 我已經好反感
咁我ANTI佢係忠於我我個人價值觀

有興趣討論既 歡迎討論
絕對樂意理性討論
呢度唔係一言堂 唔係踩低其他人黎抬高自己練習生
我地絕對歡迎更多人討論101
係咁

貼翻雍雍先

同埋好歡迎大家安利任何人，包括我哋唔鍾意嘅人，雖然同唔同意係另一回事
和平理性小組討論
Somi巴好波

帶住豬仔留名

第一次見絲打發惡

雍黨留名

繼續支持oppa

我都係

終於追返post
唔撚會卦
已經有咗幼稚園情意結
見到佢哋好friend咁我覺得唔似啱啱識，可能modern music啲人同rbw係一齊train
希望幼稚園可以一齊出道啦

雞仔都係要自己黎架啦
可愛小雞仔 유선호yoo seonho善浩

一起身就見到咁震撼既畫面

同埋代號/花名依樣野
第一頁已經有晒花名list
其實連登推/黑來來去去都係嗰幾個 好易記
就算普通團post都n個花名啦
究竟有咩kpop post係無花名

第3頁留名成功
密切關注 雞仔 oppa WB中

又摸我
原來咁多眼鏡黨員都係rbw幼稚園嘅職員，齊齊等出道

屌柒瀨屎仔 人人有責

其實最想講既
我地唔係踩低人地去抬高自己個推
我第一頁已經打晒Q&A又有花名list去參考

巴打冇食藥？

我地踩全部都有理據
當然都係個人意見 可以唔認同

好彩我淨係踩屎

發覺連登無人用賴冠霖id
有無手足想改名

有得投票未

你嚟啦

一起身就新post,暈啦...

有少少spoiler消息有關jellyfish練習生既
佢第一次評審，因為練習期得6個月，
所以係攞f既
（有相去google搵）
但第2次評審可能進步神速，唱奶阿奶時已經上到b
最新有韓網既spoiler話佢近日已經著粉紅t,
如果tee同上一季一致，即係第三次評等上到a?!
咁同我預計既一樣，只要到時多d鏡頭，
再同公司前輩粉既加持，入最終top 11真係唔難

姐係邊位

個樣好似vixx leader 果個

好靚仔位果個
仲要升咁快

如果跟S1係冇第三次評等 不過我覺得S2會有第三次
佢近日已經著粉紅t呢樣應該唔關事 似係造型照件衫嗰類

覺得佢或者鄭世雲會拎到璉靜劇本
分組cover嗰陣會一戰成名

派彩

多謝愛美絲
啱啱昏迷完

大獎
奶呀奶

下次我瞓咗幫我粒仔留名

頭獎一注獨中
BTW佢個嘴又好乾咁

我都想幫winkboy整金鋼棒

要等我幫佢滋潤返

好靚仔

between 好想快啲返屋企整金鋼棒

s1後期冇著彩色衫 貼名次

出第一次排名(第五集)後就冇再理GRADE

一開頭睇grade 決定多唔多鏡頭
之後mnet 就自己跟劇本行

剪輯決定一切
grade都係只供參考

周學年世界第一留名

第一頁愛美很忙
唔該曬 豬鹿及各黨友好
주학년.jpg

希望唔好咁快剪

今季好多素慧劇本

如果係真 我唔黑佢

samuel bb好可愛 冇人討論佢

Mnet 到時會唔會Replay 呢幕 然後事後訪問：我一直好欣賞前輩的 Notice Me senpai 之後勁吸飯

哇 代表做嘢

佢撚識人咩 韓文都唔識多句

唔理佢出發點係乜
總之佢有咁做 點都係好
如果係真既就唔黑佢

代表再唔做嘢一個都入唔到頭11

呢到好多SAMUEL飯 不過都好靜

一定會

越嚟越多人推Samuel仔

你地係睇小道知道架？ 知咁多既

素慧劇本姐係點架

samuel仔淨係見到一張飯拍
想搵新圖奶都無

終於有人覆我

SAMUEL係好多人副推

睇完EP1Oppa真係好正
na 屋篤care

Samuel 已經穩做文福隊友

Btw有冇人覺得mmo練習生啲反應好好笑

主推有出聲都3/4個定唔止

9upper

MMO吹水佬萬歲

睇第一集分量
mnet都幾關照Samuel仔

好似我地d反應咁

In Samuel We trust

車

好似大半集都聽到佢地9up

btw 睇番s1第1集同final排名 有5個位唔同左 唔知邊個會升番前呢

同一句說話唔同人講都唔一樣的

尹龍彬

雍豬

好可愛
快啲一齊出道啦

唔駛特登想像佢啦
唉我對佢真係路人轉好感轉黑的

好鐘意呢對

其實佢地份量都幾多

冇表演 剪出嚟合集都有四分幾
算幾多㗎喇 鬼叫佢地真係正

希望黑馬Daniel入到 佢跳舞幾好睇

有無人講下YG K+ d仔仔

尹志成

首播之後日日喺myboy投佢

權玄彬可以一奶

top 22一定得
top11有啲難
唔夠位分喇

我都有 太正喇佢

多謝豬仔同雍雍玩 唔係得丁丁攝時間

佢同danniel都正

就算冇佢地都唔夠分

唔知nuest有無升呢

上個post都有幾個咁講 其實鍾意samuel仔嘅都好多

召喚權玄彬J圖

我都覺啊 跳舞好有型

mnet唔好派燦美劇本畀佢哋啦
睇在Pledis畀話題份上
留一個位畀nu'est啦

先貼為敬

呢隊cp好正

又一地水

睇親都笑

心臟停頓喇

唔知yg k+班人識唔識跳舞

23位cp

甩CON同OPPA咁常下

又諗起雍雍將個頭放喺丁丁膊頭上

果陣出片都冇人知係雍雍
依家先有人係tw推返出嚟

Samuel仔塊面真係好細

唔緊要啦呢個節目都係睇人氣唔係睇實力

人氣GAME

不過今季D/F跑出情況嚴重啲啫

雍豬 第一集睇佢地係咁傾計已經好qq

冇樣有實力嗰啲基本上好難上位
你睇第1季就知
要實力超班先得

越嚟越期待最後出道嗰隊嘢

到時得兩三個A

第一集top11係咪4個F?

顏狗萬歲

福豬鹿 奶共

豬仔坐低嗰吓好可愛
死人丁丁我都未!?@&你
你居然！我雍雍

做乜9

丁雍cp

好想睇yg k+ d長腿oppa
(太多未發育好矮 ）

未睇夠新聞?

我都鍾意高啲嘅

伸手黨求投票教學

清泉靠晒你啦

oppa個表演好尷尬 令人完全唔敢睇

Sorry

我唔應該po出黎

幼稚園(拐)園(子)長(佬)留名

禮物投票第一頁有
投top11就要有韓國上台電話號碼

蜜蜂雍拯救咗我地對眼

冇得上網投架？

得韓國人有得投

咩呀 好正㗎

韓國人/在韓外國人
據在韓絲打資訊 係韓國要上台一定要身分證/外國人登錄證 海外觀眾bye bye

洗返眼

整碎紙101合集 覺得佢真係好好睇

口水佬
daniel

如果樹獺企喺k+隔離

好可愛

好狗呀

其實呢到係咪得絲打同基巴

無上一日就兩個post 追唔返啦已經

Reaction 擔當

一樣咁正

我覺得係佢唔想人灌票，而佢哋做到認證嘅淨係得本地人，所以變相外國冇得投

嬌小可愛

係啊 瞓一個覺已經新post 唔知今個星期直播會點

高低差萌

只會有過之而無不及
連登推大部分都係今個禮拜出

有著衫嘅

呢個髮型咪幾好

文福
好可愛

上星期直播3個post

文福 豬仔 RBW 長頸鹿 紙碎 SALLY 大笑丁丁
如果MNET唔CUT

夫笑于于

好期待brand new
睇預告已經覺得正
仲有鄭世雲

屌 于于

Mnet造型差到仆街 佢平時鳩整都好睇
唔知嗰陣個頭咩事

又有新名

巴打不如就改呢個名

oppa留名

都係個兩句啦
你真係好想投嘅話

Somi絲拜託你一樣野
下個post Q&A加番呢條問題
好多新人問
Btw 記得答案要加[member]

久違嘅眼鏡顛佬

李宇真(于于)

金剛棒嚟喇 4個人所以好長 Sorry

請支持 PLEDIS NU'EST 95 LINE

成員介紹開始!

Charisma 隊長 + 主Rapper+ 主領舞
JR 金鍾炫 - 김종현

反差萌

忙內 + 門面
REN崔珉起 - 최민기

꿀성대(蜜聲帶)主唱
MinHyun 黃旼泫 - 황민현

記住投票比我哋！

Power主唱 + 濟州島劍道상남자
白虎 姜東昊 - 강동호

LIVE 實力

NU'EST 出道至今嘅悲慘歷史

[center]

當作係最後一次機會盡力參加PD 101
請多多支持NU'EST!!!

支持JR 仲有我同鄉白虎
垃圾代表做嘢

韓國都興FF CP

代表終於良心覺醒做嘢

係咪會集齊全校郵

你依家去申請入學可能仲趕得切

我超齡啦

申請做老師

有冇之前合照個老師咁型㗎

好痴線

NU'EST 真係算幾靚仔

代表都當作最後一次機會

做校工

P社顏值

pledis出名收靚仔靚女

希望要求唔駛咁高

17啲顏值又係勁高

個同學有無P圖

笑撚死

caption仲要係 "bae, you are not alone ... "

無限個

代表整完金鋼棒要去食個飯
返黎再追Post

溫溫吓書又幻聽聽到that's what i like that's what i like
求解決方法

睇樂華Just like洗腦

得閒跳吓屌西舞 健身又健心

點解樂華又出現

原本諗住POST一張 睇睇吓三張都好正

賴黨黨歌

黨舞

咁我寧願成日幻聽

睇番先知原來同wb一組個男仔就係迫人打j個個 唔知wb有冇俾佢蝦過

係喎佢都係maroo架喎

你整個playlist 梅花間竹雍雍樂華奶共

加埋屌西舞

Strawberry Champagne on ice
今日做assignment個時又開咗黎提神

lucky for you that's what i like

仲有uptown funk個flying kiss

後面係智勛 前面係豬仔

新人留名

唔明個笑點喺邊

又多個雍黨

留意下啲人係key上去

兩位施主 己所不欲 勿施於人

啱規矩

好霸氣

留意到呀

雍黨改名嘅功力真係

召集更多想奶朴成宇嘅面孔

雍黨一睇名就知

原本佢一個毒撚自己坐
其實毒撚一個更開心

雍黨好大

唔好咁
諗起肚仔

得佢一個太毒 就KEY一排自己/WB/一堆WB俾佢

Winkboy鹿cp key佢同鹿仔坐

自動波

無人阻止到成宇巴

又諗起尋晚篇深夜潮文

岩岩搭車見到個同丁田一樣樣既細路

永遠淨係奶oppa d腹肌

有冇過去講你覺得佢好靚仔？

佢有冇咬唇？

同佢有無eye contact

有冇跳just right

有 我見到果時呆左望住佢
佢又望住我
跟住落車
各行各路

邊個夠膽蝦winkboy

你介紹佢睇eye contact同丁ust right嘛

淨係奶腹肌咁嘥料

佢敢既話 日夜絲會令佢呢世冇得打飛機

睇翻hidden box 孝子都有種尷尬感
不過見佢介紹埋碎紙就原諒佢

樂華成班設定感好重，好鬼假
孝子感覺好啲係因為睇過hello counsellor見過佢個正常樣

覺唔覺mnet針對瀨屎仔
有乜理由 拍屎忽同躂手指咁老尷都剪出黎

啲人覺得佢咁樣可愛嫁

Ren同丁田成日拖手仔

整左個暱稱解釋
新手睇完都唔明既話
可以問下d暱稱點解

藍色衫個樣好似混血

點解你阿媽係女人？

Q: 點解李健錫叫眼鏡？
A: 因為佢自介片帶眼鏡好好J。

Q: 點解黃旼炫叫Minhyun？
A: 點解你阿媽係女人？

點解wb連髮型都可以唔同

希望可以比其他人跟到個post講d咩

一開始睇依張相都覺得幾靚仔

但睇其他就覺得怪怪地

因為大獎 都有好多款

第一集鏡頭影佢唔少次都覺得幾好睇
出場表演先發現係wb隊友

劉善浩係自己講錯做小雞練習生 所以叫雞仔

Q: 裴振英點解叫長頸鹿／少爺？
少爺仲有一樣係因為佢做咩都好似溫室長大嘅少爺仔咁乜都唔識(e.g.打蛋)

Oppa是88年的

改緊

Q: 點解李健珉叫藍球？
A: 因為佢自介片叫人用籃球扔佢。

圖片支援

點解我投咗咁耐票都未夢過豬仔

Samuel叫豆釘係因為以前同17一齊train嗰陣好細粒

咪係囉

好耐冇見

不如我開放比大家一齊改

好想發夢見一次

我之前個花名表都係咁做 唔想煩

仍然好笑

終於上水

佢係講錯咩？ 我以為佢係專登咁講架喎

見啲飯拍佢地都一齊

想喺夢裏面摸一摸佢個頭

Ren 屎田 眼鏡佬，replay組好似幾friend

呢張gif搞到玩蛋好似喪心病狂

哇好babyface啊

係講錯

MA MA MA MA MA MA

加埋丁丁落去呢隊嘢度個假嘅程度可以突破天際

浮誇到

又係時候屌柒樂華

樂華推po time

有玩蛋已經好撚假
丁田雙劍合璧

總於追曬post

明明首播先過咗幾日已經好難捱 幾時有新一集呀 苦等無期 好想快啲睇豬仔表演
仲有好想知丁丁會用佢把未變既聲唱啲乜

用左幾耐時間追

好勁

星期五晚見

吹左成個月

終於執完個暱稱list
個list除左解釋個名之外
都會有圖

上A站睇多次 諗住睇班友笑下瀨屎仔屌西
點知個個讚佢可愛 仲鬧子瑜

可唔可以調位
Loop loop下見到奶共丁黨好難頂

咁原本佢個句係想講 我係咩練習生黎架

唔知 不過應該係口誤

放最頂

已經將雙丁奶共玩蛋放左落不受歡迎名單入面

上所A站你唔係預佢地會好似連
登咁下話

有無理由咁柒都唔笑
班友連丁ust Right都讚好
D大陸佬真係痴撚線

又關子瑜咩事

依家先知咩 佢地係中國就乜都好

係盲撐㗎啦

박성우 오빠
삼십살

오빠黨又要壯大了嗎

佢個circular wave贏得我芳心

第一眼將삼십살 腦補為 삼겹살

岩岩睇完 愛上左雍成宇！！！！！！
好撚正呀屌

又一個

雍 十拿九穩了 都冇乜人對佢會反感到

我都係....

應該係啦

反正

之後又諗起肚仔

見到youtube留言班人話雍雍唱歌唔掂

然後諗起成宇巴潮文

其實好似係由十開始追，都兩個禮拜

五花腩 Park Sungwoo熟男要推爆佢 投我oppa一票吧

雍係今次唱得唔夠穩
不過好似話分組表演就見到佢其實唱得

肚仔oppa多左個名叫삼겹살 오빠

你個碎紙

係唔夠穩定有d喘
不過努力練習既話希望會有進步啦
反正佢就算唔識唱歌我都會鍾意佢

福福做緊咩

恭喜哂

睇親碎紙條片個腦都有鄭秀文把聲

好蠢萌

同隻狗較量緊邊個啲毛柔順啲

度下邊個長

正想講

秀髮比拼

박성우 Park Sungwoo大推

在叫我嗎

文福無條件勝出

今日又要投胎做返狗
好忙

我地有個人特寫！！！

狗都不如

welcome to雍黨

佢笑緊我地

sally

明明呢隻就係我

之前同巴絲討論東明嘅來歷提到Morden music同rbw好似冇關係
之後我今日發現佢地可能有啲關係

Mamamoo表演 mas0094做backup band
頻道同表演場地均為modern k music academy
Modern k music academy之前都有2個眼鏡嘅舊訪問
最不解嘅係我竟然係channel搵到玩蛋嘅片

屌你玩蛋真係攝青鬼 無處不在

有就一定有 係唔知咩關係
mas0094啲製作人都係rbw嘅
佢地四月尾個公演rbw都有份合辦
btw點解會有玩蛋

繼續推

Rbw幼稚園福爾摩斯
我都冇留意原來眼鏡嗰啲訪問係modern k
好彩玩蛋去咗樂華

幾時會有眼鏡戴眼鏡嘅相

我屌 爆炸

我係狗

你原地爆炸

炸上天花式爆炸

但channel仲有share玩蛋101啲片

因為眼鏡本身唔係戴眼鏡

眼鏡係用嚟封印佢嘅on9靈魂

留名等睇新人問
好啦我地推咁快新人睇唔到係正常嘅

歡迎加入oppa黨

解 除 封 印 !
想快啲有下一隻 快啲放幼稚園學生出泥圈飯姐姐好擔心

自

唔撚係卦
玩蛋是屬於樂華的，同屎田佢哋咁夾，唔好離開佢哋呀

熱烈歡迎你加入OPPAHOLIC
跟我一齊叫 Oppa教！Oppa教！Oppa教！

最強顏值

最強身材

最強肚仔

朴成宇大發！

幫O88A報左警

奶呀奶 奶呀奶

我琴晚發夢夢到WB
真係好正

係囉我等緊眼鏡黨/rbw黨繼續壯大

OPPA教又出嚟一齊叫春
可唔可以見證OPPA教同雍黨鬥叫春

我同OPPA嘅情趣

受不了

有無人有留意金在煥
神的聲音個時幾鐘意

唔好阿

If you cant beat them, join them

第一集個個人練習生 把聲唔錯

cd-rom未留comment都已經被嚇走哂

推下樹懶先

好想快啲聽佢地唱歌 感覺rbw公司啲人都好玩得好唱得

頭獎只有一名

Sky fall 嗰個？正呀
不過啱solo多過idol

WB真係好靚仔

就算佢企係到我都會中意佢 幾時有得奶雍雍

Sm

Sm都好正

聽住先啦 東明bb隊band 好唱得 唔洗擔心佢lu
我覺得我就升lv做媽媽飯

唔夠分了

真SM練習生

好彩佢走左 SM
唔想見佢入 NCT

好期待下集
雙成宇

我仔塊面會唔會一手包得哂？

好排住雍雍

點解你自我介紹唔用呢個髮型？

掛到字都打錯

點解無公司要架

如果佢入左NCT就冇啦

我都覺得nct個concept好怪 成日轉嚟轉去埋沒trainee咁 可能我唔識欣賞 好彩碎紙冇入到

仲有wb都係 打漏

七了

wucfu都嚟奶oppa

同OPPA一齊健心

wucfu:

比啲掙扎

哇你睇下D線條 幾靚

見到有人話追POST所以去睇返一個月前講咩嚟

binc
想知中本悠太係邊個就自己去POST 1睇

SALLY表示唔開心

中本悠太(莎莉)

又逼人睇大笑丁丁

推到 中本悠太(莎莉) 出嚟面對現實

唔好拉我落水
我淨係奶文福oppa

同樂華

樂華柒頭皮快d死

而家唔係no body care

咁快又1個月

有文福陪大家嘅呢段時間過得好快

應該仲有好多嫁

有rbw幼稚園嘅cut啦

每日都要睇N次雍雍表演
就黎相思病
快啲cover song mission
要J佢黑西裝sorry sorry

日loop夜loop

姐姐好想快啲睇幼稚園呀

SALLY

見到幫我貼埋去到 THX

笑死 d蝗心諗做咩改個女人名

改變世界

好似樣子巴咁

hello鄰國嘅網友
我係rbw幼稚園隻狗呀

唔該可唔可以將便便po過去
增加曝光率都好啊

邻国的网友你好，我是福寿爱美，用日本鬼子名的香港国民
怕你SB看不懂用残体字

中本悠太去咗邊

小賴竟然有top3係咪傻左

邻国的网友你好，你们的小赖在这里是叫奶共喔

心情低落 有冇靚仔圖睇下

曲線求圖

潛水

冇新圖呀

其實點加密上網搵過都唔見

唔緊要 但求開心

話說岩岩極速追po
點解連隻狗都可以有官方圖

推下先
仲有四日，點捱

係oppa呀

係愛啊 oppa

佢係幾多年生架其實?
好似都係oppa樣咁

有關雍雍所謂黑點圖 韓網有人作出咗澄清

IG有人簡單譯咗內文

雖然大家都唔care張相 但我覺得都要還雍雍一個清白

粗體粒掣左邊個鎖

冇記錯好似98?

98年6月的

係呀，不過呢個post嘅格言係靚仔就係oppa

冇錯！

同雍雍一齊clubbing夢碎

OH~~~NO~~~~~唔係我oppa黎

冇新相j先係最慘 已經冇表演j
話說我j緊東明bb啲busking 好正

合約問題解決左就好啦
以後同文福一齊走check路吧

我無所謂 我同佢一齊sleeping就夠

我oppa啲奶啊奶圖今晚唔見晒既?
太早啦 oppa黨啲人未上水

突然法國自己老了

眼鏡黨應該都係姐姐飯黎
oppa

尋晚篇潮文

he's so pure, innocent and so kind
教會oppa

一早老了 我都係出返去睇返神話大叔先

幫 WB 整左金鋼棒了
下個post可以post

雖然係澄清番啲謠言
但見到好強調話係pure and innocent有啲好笑

應該係合約問題解決左之後再去f社audition
依加我擔心mnet出招阻福福入頭11多啲

經典啦 下個po唔該貼係第一版

雍黨真係好open
彩虹幼稚園黨係適合男女老幼睇

當00後都已經出道嘅時候

我輕輕的推

pure innocent
雖然唔想認 但依兩個字好似同雍黨既形象有出入

每睇一次都笑死 完全feel到佢既渴求

型到

有哂畫面

雍黨頂多咪家長指引 OPPA黨就真係只適合成年觀眾啦

岩岩仲以為有得投票
原來我frd個電話都係開唔到acc

別哭 摸摸

恭喜你終於貼到圖
不放棄分享雍圖

主席去左邊啊 今晚最想中大獎就唔見左人

奶啊奶
精 盡 人 亡 !

雍黨人永不放棄既精神

同雍雍唔放棄嘅精神一樣

加返埋出處署名啊唔該

by lihkg朴成宇

下個po放係oppa黨規第一條度

HI
岩岩去左整金鋼棒

然後d新人一入黎 就嚇走哂

有無成年觀眾肯英翻篇潮文放Twitter 向成宇巴致敬

係大獎啊

留名
連登們睇好邊個唔睇好邊個

好似仲有下文？兩篇出哂啦

諗住大家食左幾日肉食番清淡小小

唔知8月去韓國 會唔會有機會見到佢地呢
到時應該出左道啦

睇好文福做center

帶埋我去

太忙追唔切 原來有下文

呢到好多17飯咁

有謙巴其實有潛力成為oppa黨副主席

下文? WHERE?

睇好尹龍彬成為俞璉靜2.0

啱呀

我長期開住個post

我今晚想大魚大肉啊

對唔住我記錯 下文只係

朴成宇主教已經封左我做成宇教牧師

朴成宇唔係巴打咩

唔係

GAY/絲
ME=正常人

應該有唔小人會因為日夜絲啲圖毅然加入WB黨

丁黨主席係咪巴

YOU＝奶共霖黨主席

絲?

我都係巴

主席行一行開先 依度冇你既事

召回有謙絲

Season1 lisa
利伸 日日投lisa

係巴
利伸 gay

要幫OPPA報驚啦

最爆既出現啦

OK

強國人都黎呢度mon post

好耐冇見喇殘巴

法國好多絲扮GAY佬

其實好多巴

追唔切post啦 快到痴左線

我屌 原來咁多gay佬

有冇巴中意碎紙

睇咗第一集未，福福登基呀

你都係其中一個係咪

連登好少17飯
Btw 其實好好奇各位係巴定絲同咩年紀
我想整個google survey有無人會幫我做

會出result就幫你做

原來間幼稚園係女校嚟

全部都係巴

連登邊有絲

未得閒

車拜

呢個肯定日日對住oppa打J

忙完返0黎啦..

我頂

邻国网民你好
不知道你是如何翻墙过来看的
反正Center是张文福
你们的奶共霖注定要糊了 傻逼
我是萌小弟李宇真

oppa黨出沒啦
成班oppa黨都係架

自爆

屌又要打J

咁忙 不過如果追post就知道哂啲重點

呢張gif可唔可以loop到完場

好熱血，忙完記得睇

有時我會幫舊post打總結 你可以決定追唔追

要去買同款

好靚呀

實出 遲啲做

唔怪得你成日貼佢出黎
根本就係你真身

我唔係弟控都比佢對眼萌親

投票啦

同意
我是世最可李宇真

屌鄰國人無啦啦叫center做sally真係好好笑
又唔解釋

其實我勁鐘意呢個表情同呢句 oppa唱得勁撚好聽

真。大獎

頂～全copy不特止，仲唔講低出處，
好嬲呀
下次呢d分析都係加密就算

新人可唔可以介紹下啲花名
無追post

只有永遠大獎

真係一個wink改變人生啊

第一頁有

豬仔好可愛

成個月都留意唔到佢 好失敗

其實佢依輯相我都J 左好耐

Pick Me 有大頭嘅好似都幾紅

Somi巴又話再有人問就令佢單機

請支持碎紙尹龍彬

고맙습니다

真 臉蛋天材

唔會啦 我係大愛撚黎

HKU

btw原來佢韓國年齡27歲

呢條友好撚好笑 twitter好似有張整合圖笑死我

屌你

edit記錄

估唔到佢咁大

我都密切留意緊呢條友

我都留意唔到佢原來咁好笑

如何正確觀望OPPA表示圖

豬仔好可愛但都忍唔住笑咗 尤其係見到後面個阿奶

Som寶愛你

睇到email

算啦放佢一條生路啦 以後仲要靠你地架

張圖睇一次笑一次

仲要跟身高

岩岩先睇到張打蛋gif
做乜鳩

雖然我都笑咗 對唔住豬仔

黎左咁耐(其實幾日)
越黎越想推眼鏡樹獺

唔好係我

玩蛋？

所以俾連登ANTI

原來有d咁既野
應該已經奶左野 開返個新acc先

RBW幼稚園

柒

F組朋友都係

睇埋條片更加做乜鳩

其實中國果邊係咁奶玩蛋呀
基本上我地anti既，佢地就必定like架

品味問題

應該有中伏

而且佢地anti既必定係連登攞

成班F組

自膠 sorry

影到碎紙

泥啦唔洗怕醜!展示出你對彩虹橋幼稚園嘅愛啦
可以留意埋孫東明嫁

又睇多次第一集
除左Wb之外
starship個兩個傻傻地 幾得意
望住個cam好驚咁
睇到好老尷

笑到仆街

我真係笑唔出喎呢個

為左開其他post template都專開左個新google ac
自己本身個個已經好少用

我會嫁 努力記緊佢地
期待佢地表現應該不會差

Mamamoo間公司 實力保證

on9無極限

其實我都試過唔logout 都係匿名 所以都唔知姐係點

勳仔

mamamoo 好正

+痴線保證

Why not both

我記得之前公海post有條友冇啦啦自爆post自己嗰電話號碼出嚟，結果都冇事
kpop post啲人真係好好

召喚日夜絲

雍豬 我的愛

對我黎講都係中獎

主席

咩事

豬豬舉手嗌옹성우! 咁就正晒

追返po好似第一次見唔係屌奶共/樂華既情況下推咗唔少頁

中頭獎啦

唔通你而家又想開始

點解可以咁可愛

咩都睇唔到呀

BTW 一齊FF

想做鹿

可以入去比個負皮跟住出番去

夠喇 我哋失咗憶得未

一齊屌奶共雙丁

開始既話今晚又可以開新post

成50萬views得果200個負皮
其實樂華係咪係外面好受歡迎

邊個敢爆出黎

奶啊奶

所以海外無得投都係好事黎

可以開始肉體推post

點解咁多人睇...外國人唔識睇懶可愛呢樣野?

點解呢個髮型我都覺得好得意
乜都中大獎

睇完發現我好似掉亂左玩蛋同另一個個樣

究竟佢條頸長啲定fiona sit長啲

真係好~~~~長

成宇巴都未J到入 幾時輪得到我

會否太長

點鬥呀屌你

小心健康喇豬巴
豬仔仲要等你出道

應該係孝子

佢好似我一個以前既同學
當然佢靚仔好多

黑髮好睇d

人肉金剛棒

我就咁撳入去個DOC度無野加嘛

等韓仔全力推文福做c 就啱嫁喇

張圖好痴線

似係對唔住 但都係未有好感

其實都係，海外顏飯好buy丁屎田
（可能係因為混血兒關係卦）
但我覺得佢好冇個人風格 不了

笑左

有冇裴振英版

原來係混 睇唔出

屎田係混血兒？？？

豬仔

混咩血

仲有鄰國人，一定會高票推奶共入去

混邊 但我見大陸叫佢假混血寶寶啵

屌你 明明d圖睇過好多次都笑死

可能係深圳mix廣州

可能北京混上海

唔好咁啦 南方mix北方會唔會好啲

[member]網球手？ 還是手筋有事？
Anyway多d休息 祝早日康復啦［/member]

屌你 仲混得少過我講嗰個

辛苦啦雍雍，抱

又就快爆post 可以放金鋼棒

好靚仔阿

雍雍辛苦喇
雍雍翻黎教堂都應該係純潔既孩子

網絡安全你要知

利申我唔會花時間去起個粉人底
只係聽網友講丁屎田係mix
但我冇詳細去問係中國mix邊個國家既種
基本上呢d粉人根本唔值得我去花時間

好眼訓啊 捱唔到去新post

粉人

會有股想等爆post嘅魔力
我本來頭先已經想訓

等多半個鐘應該OK

我仲投緊101maboy

唔明..即係點？
未用過加密，sorry

文福bb生日快樂

冇錯

睇落好似Happy Birthday To Me

文福生快

4月11啦 祝你生日快樂

講起粉 雍雍好似冇乜點化妝

文福生日快樂

聽過人話winkboy厚粉

真係似

文福生日粗卡！！

福福happy birthday

其實似

福B生日快樂呀!!!!
我愛你

佢有無上粉都係大獎呀！！！！！！！

Hip hop 總統生日快樂
check

中獎就得啦2 大把成個粉人咁都好柒

粉人即係化妝化到好行？
第一次聽呢個term
雍雍天生麗質

문복아 생축

即係厚粉
不過韓國好鍾意化到兩截色

快啲推爆佢，post title要祝賀文福生日，做返祈福黨嘅本分

召喚文福仙氣圖

主席名言日日都中獎就得啦

丁屎田既妝好多時都好厚粉
（利申我係絲，平時有化開妝）
加埋d copy&paste 人地既小動作，又冇個人風格，
咁同粉人有乜分別？

會員張文福呢排唔見左

Check文福生日快樂
下個po名要祝福文福生日

丁屎田好厚粉喎

呢幾張真係仙到喊

自爆嗰啲就算啦

多謝巴打

我有野想問
佢地係待機室話有化妝品比佢地補妝
我想問係咪共用
咁咪101個人一齊用

文福生日快樂
繼續走Check路 繼續走登基之路

豬鹿上呀

咁其實一堆idol搵化妝師化妝 本黎都係共用緊化妝師既野
成千個人都係咁用啦

豬仔你真係好留意我
想入我公司？

唔好阿講笑炸 P 社垃圾

好似好污糟

check！

雍雍
雖然名次冇變
但%拉遠咗個幾% 好撚感動

廢事騎劫 自貼J圖

嗯...我會話唯有自備化妝掃啦

其實共用只會顯得mnet好鬼cheap
始終化妝品（尤其粉底同唇膏）係個人物品
共用好易出事

我粒仔痴咗線啊
好可愛

我見到孝子搽唇膏
咁咪

開心樣真係好少女
好撚中意文福啊啊啊啊啊

屌
10 11 12 是旦一個上都好啦

連食物都比唔夠
化妝品肯定共用

不過唇膏依啲我真係強烈建議自備咯
再講唇色都唔係個個岩用同一隻啦

好唔衛生阿
同一盒粉底拍落101塊面

朱正廷升緊上嚟 眼鏡唔好輸比佢呀

居然冇跌低
我睇得笑片太多sor

bgm：寶礦力啦啦啦音樂

可愛便

9gag咩

便便值得更多人愛

便便真係好日本
我有個朋友都係咁嘅Type(不過女仔黎)

你啲idol本命一直都係咁化妝
再講其實共用都係普遍既事
好似開舞台劇個啲 一個show所有人都係個堆野

重口

其實跌低可能會爆紅

如果自己公司既化妝師化既
應該有一枝粉底專for某個idol用
而果枝粉底平時應該係idol/經理人keep
要化妝時個化妝師會問返佢地攞返枝粉底去用

如果外判化妝既就好難講啦

長頸鹿要上返第9

啲人點解可以忽略尹龍彬

因為佢之前隊嘢主打日本

推

1001

借隻手俾你用